/* 
  Localizable.strings
  InstaSlide

  Created by zhuyuankai on 2020/11/11.
  
*/

"Sorry" = "对不起";

"Close" = "关闭";

"OK" = "好的";

"Cancel" = "取消";

"Add" = "添加";

"Open in Safari" = "在 Safari 中打开";

"Settings" = "设置";

"Save images" = "保存";

"Select One Photo" = "选取图片";

"Unable to access this photo" = "无法访问该图片";

"Select Configuration" = "选择切片和比例";

"Count" = "切片张数";
"Ratio" = "单张比例";

"Reset" = "重置";
"Restore" = "还原";

"Images saved successfully" = "图片保存成功";
"Unable to save some of the images" = "部分图片保存失败";

"Jump to system settings" = "转到系统设置";

"Remove watermark, unlock all ratios." = "去去水印走，画布随我裁。";
"Get rid of the ads, unlock all ratios." = "去去广告走，画布随我裁。";
"You're all set" = "您已解锁全部功能";
"Restore Purchase" = "恢复购买";
"Restore Purchase failed" = "恢复购买失败";

"Save joined image" = "保存切片前的图片";

"Reduce button description" = "减少按钮描述";

"Privacy" = "隐私";
"Licenses" = "许可";
"Feedback" = "问题反馈";
"About" = "关于";

"Thank you for purchasing!" = "感谢购买!";
"Purchase Failed, please try again." = "购买失败，请重试。";


"Email settings" = "邮件设置";

"Your phone is not yet set up any email, if you want to send a feedback please go set some email up or send a email directly to our email address: " = "您的手机尚未设置邮件发送功能， 如需反馈请去设置邮件或单独发送邮件给我们， 我们的反馈邮箱地址是： ";

"No thanks" = "算了";

"Copy feedback email address" = "复制反馈邮箱地址";

"Go to Mail app" = "去设置邮箱";

"Tips" = "小提示";

"Cropping Options" = "切片选项";

"Next" = "下一步";

"Rotation" = "旋转";

"Using count marked with (AD) will display pop-up ads when save." = "使用带有 (AD) 标识的切片张数将会在保存时展示弹出式广告。";

"Failed to load AD." = "加载广告失败";
"Please wait for the ad to finish loading." = "广告尚未加载完成，请稍后。";

"Width" = "宽";
"Height" = "高";
"Type the ratio you want" = "请输入自定义比例";
"Please try to type a reasonable ratio." = "请输入一个合理的比例。";
"Customized ratio is only available for members." = "定制比例只为付费用户开放哦。";
"This ratio is for members only." = "该比例只为付费用户提供哦。";
"Unlock it!" = "我要解锁！";

"Share InstaNRoll to your friends" = "分享给你的朋友";
"Rate us in App Store" = "在 App Store 中给我们评分 ❤️";
"Follow us on Instagram" = "关注我们的 Instagram";
"What is the app icon?" = "app 图标是什么?";

"Remove watermark" = "我要去水印";

"Are you sure to purchase for Watermark Removal and Unlock All Ratios?" = "确定要付费移除水印并解锁全部切片比例吗?";

"Jump to instagram directly?" = "跳转到 Instagram ?";

"Unable to open" = "不能成功打开";
